澳洲覺醒！為抗衡中國，澳洲急急向太平洋島國免費播映多部電視節目

《金融時報》報導，澳洲周邊有多個島國，過去幾年，中國不斷拉攏這些島國，以獲得這些國家在聯合國的支持，並且對他們擁有的自然資源虎視眈眈。現在，澳洲也察覺到中國的野心，並且立即採取措施，重新建立澳洲和這些島國之間的聯盟關係。
澳洲現在採取的一個策略是，向這些島國提供澳洲電視台製作的綜藝節目以及劇集。澳洲外交部部長表示：「假如我們在電視屏幕上看到的是一樣的劇集，我相信這有利於澳洲和我們在太平洋上的盟友建立更加深入的聯繫。」

《Australia unleashes "Neighbors" to counter China influence（澳洲向鄰國免費提供電視節目，抗衡中國的影響）》

亡羊補牢，為時未晚。但單單靠電視劇似乎......

=====
五毛話呢個channel的follower一定唔過一萬。你可以幫幫手嗎？

澳洲！撐住啊

被人步步進逼到屋企門口，終於覺醒了

屌你派錢啦不如播電視

唉，白人始終學唔懂中國人的權術

錢不嬲都有，呢啲係軟實力

澳洲自從話查武漢肺炎來源之後，突然升咗去反共國家排行榜第四名（前三個係香港、美國、台灣）

soft power係有用，但dollar power更加有用

推

所以話維尼係攬炒之父

日本報緊名

澳洲先至慘呀
大佬呀係我個國家嘅差館上面居然掛住
你支那嘅國旗係咪痴線㗎

英國都傳聞要封殺華為，希望講得出做得到

好過歐洲豬仲瞓緊覺

唯物辯證法有咩西利黑格爾條垃圾，毫無政治誠信可言

like

好似係自願。